有冇人玩火柴人

有 feel

嗰陣一有五蚊銀就扭，組左隊assault team，另外將隻牛仔警長劣改美國肉腸可惜出左三彈就摺左lu

封左塵好耐，就係諗起而家d 人仔好應景

如果開到鋪真係想咁放係櫥窗